已All in 1137 HKTV (28) 血肉長城區

(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌你老母 比力

27呢

27唔見左

唔見左

開定28先
用完27就free fall

跳27係今日高開之意

無上車 睇嚟要等多排先

心水清

7蚊血肉長城

Lm

入唔入好

No(;´༎ຶД༎ຶ`)

New post lm

Sh

呢個post標題先岩我地

🤼

垃圾

長城係鄰國嘢喎

吾貪心，set9蚊放食一轉先

呢個雙底巧似3月果時$3.8雙底
之後就

9蚊 我驚 等到出年

但8蚊3頂

頂係用黎破的

底都係?

行政長官林鄭月娥開行政會議之前宣佈推出第三輪防疫抗疫基金，已要求官員盡快推出，多聽業界意見，尤其是受保持社交距離措施的行業。 第二期保就業計劃本月31日起接受申請，申請期為期兩周，涵蓋9至11月的工資補貼。當局會引入新措施，針對早前未能受惠的長者僱員，以及無受疫情太大影響的大型物業管理公司和大型超市。

● 百佳和惠康領取補貼的同時，要為客人提供減價，或為弱勢社群或非政府機構，提供超市劵

7.8！！！

7.8笑死

突然升咁多ge~

7.88!!!

7蚊邊呢

開車 請戴好安全希

惠康百佳平又關 1137 事！

咦開始多人

放哂啦？

咁大買盤， 咩事

7.99咪7蚊邊

你講既，昆我
借埋財仔刀矛得溝

In 老皮 we trust

8蚊都掂唔到又跌返轉頭

晏啲又要補裂口

緊係放左先講啦
大戶mon po

把刀飛左去冰？

幾錢再玩過阿咁

你今朝幾錢放左

升穿8蚊
高買低賣

想入

仲有10手未走

放晒
目的已達

無啦啦又爆升

保就業派錢呀

劍指8.5

咁快d派息啦wiki

頭兩次派都唔見佢升
借口啦

唔派好過派，宜家派息一定俾人屌到仆街

而家高J好唔好7蚊邊冇入到

是撚但啦 有得升咪得

保就業有咩講，掛住做野無睇

7.99

各位靜靜地贏啦， 唔好推post

已經拎左3200萬。下輪又得拎

落返7.5先J啦 升咁多一定有特價

要睇下真突破定假突破

1373好似準備緊

8蚊邊唔入 等9蚊邊再哭

準備free fall?

下一隻759

無撚錯！

廢又話望9蚊

9蚊咪差唔多+30

食左糊先

Strong hold 股

頂.. 唔記得set咗8蚊放

轉炒759

一派息已經估到藍絲實屌佢攞政府津貼黎派
一撚定俾人狙擊叫佢嘔返出來

而家咪又係8蚊

留意9月推外賣自取
坐睇10蚊

下星期出業績 點會放呀

叫撚左你班撚樣
比啲信念
點做信徒啊屌你地

我未試過炒759贏

回返再入啦

今日就破52..

信我。 all in 759

真 已放 等回再入

wiki

維基二月已經配過股
今次會唔會又配？

Ball fuck king
升一蚊食兩蚊

當你諗緊既時候
已經又有大單流入

等7.5再入

.81入咗

洗鬼咩，政府派錢，驚閪

可能放打錯買

7.79 個 5000股， 8.11 走L 埋

二月配股前一晚打開口牌
算係有少少良心啦

巴打

今日賺咁多 都想比人賺下

駁仔俾連燈友block 到無心機

佢玩282高J輸撚晒

唱淡班撚屌出嚟

輸左幾多

今日諗住又升穿9蚊

上緊啦759

係真名上連登？

劍指10蚊

唱淡條撚樣去左邊

1137 清哂倉， 大家賺多啲， 等 7 蚊邊先再入

呢度其實日日唱淡

上星期好似系282post見佢話賺幾皮既!?(･_･;?

牙皮4蚊頭5蚊頭6蚊頭7蚊頭都放過

8.1高J 真係 心臟大

次次都759跟隊升

同阿皮一樣，都想畀新人賺下

業績未能出
都爆到咁能樣
出左有冇12蚊

幾時同wiki出下d合作新聞炒作下

甘快放，下星期出業績

話左劍指$11.37

282蝕返幾皮有幾難

同一丁同價了
Wiki百屌成財

學ball fuk king

$8.25

molamola 幾個大芋都係高位派貨

又著左三年糕

7邊買有無可能

你地放乜春 上9蚊啦屌

幅圖靚到

佢用慣牛肉刀斬雞
羸粒糖輸間廠

一陣上吾返車

破頂坐穩了

佢po過圖 1.1 j 282 仲叫人一齊sh

話左8邊唔買等9邊再哭

我都放晒啦
做人唔好貪心

牙皮可能已經入返

掙扎緊

堅係應該已完 all in 282

未 等聽日

叫撚左你地strong hold 又唔撚聽

有冇股東一齊去hktvmall 買香檳慶祝

頂你

仲有冇存貨

咁多人破頂先黎放？

升得快， 跌得都會快，小心。

證明你無留意呢隻股

好似得返我未放

仲有7手

我都未

下星期出業績上雙位數
個個刀甘早放
(╯‵□′)╯︵┻━┻

你幾時放講聲 我要進來了

唔好放。9蚊先。俾啲信念

set $11.37

4蚊同6蚊既獲利盤太多
危多過機

一比人派貨就GG

妖股黎， 鳩追風險高。

牙皮次次都J升╭(°A°`)╮

今朝set9蚊放好似保守左d
改10蚊先
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

in wiki we trust

多謝1137癲佬喺8473post推薦1137

8473今日放依家先入嚟

$8 真係個個都賺

thx ching, strong hold 到9蚊

welcome back brother

無貨啦，唔入啦

$6.78入 > $7.6走
$7.44再入 > $8.18走

訊號出現

依家入定回落少少先入

5蚊入>未走

今日有利好消息突然升10%？

奠月蛾叫百佳惠康派錢算唔算

你估Wiki 唔洗派？

抗疫基金3.0

Wiki已經蝕住做

老實講百佳惠康要，我見唔到有咩原因點解Wiki 唔洗

1373冇乜大變動

炒完759過去

太細市值。wfc

諗緊入貨炒業績
有冇睇法

奠月蛾八達通都唔識用
會識網購?

不過咁
信用卡都無得用
識網購都無用

同問諗住入唔入好

Wiki 收PayPal 可以用銀聯

冷靜！！！

Wiki 遲d整電子錢包
G持WikiPay

大師幾時買入好

777林奠個政策應該利淡唔係利好 1137 喎.

Y

好似話呢排開fb live 賣貨成績唔錯

5蚊

百佳惠康減價， 直接再加強左同 1137 競爭。

有排咁未

不過電子節啲野計埋85折都貴過SSP 5%- 10%

玩左個令月 賺左幾轉 我暫時唔玩喇
1137真係好股黎 大家賺多d

而家升只係話有抗疫基金 3.0 咋。

你買咩貴過ssp牙
我想買既電器折完平過出面細鋪少少

聽日又等睇free fall

不過點解U購唔洗減價

其實。。。一直唔係target貪平嘅顧客

咩黎

買Mon 同Router 計

銀聯有海外業務
估下佢同唔同共攬炒

華潤旗下超市

溫兄入左我又可以再入返喇

85折都貴過出面？你係咪將行貨價錢同出面水貨比較

要出街抬喎
人工呢？車費呢？時間呢？

一日唔放都係帳面數， 未落袋架。

咁所以咪兩睇囉
有啲嘢可以叫送貨
有啲嘢一定要睇真啲先買

Online Retail 未必係萬能解決方案
不過可以解決到好大部份嘅嘢

主動買盤勁多

慳錢！慳力！慳時間！

未升完牙ching

估唔到今次升咁多

痴線...8.3個推貨一野比人掃晒

升多兩格了

升得咁快有啲驚。。

冇貸

邊個接咁多貨

就快一日升一蚊

叫我？

牙皮出手了

吾緊要，我有

因為係國企（華潤）

大戶收多D

回返啲

屌打一丁

回多少少再

直插冇水花

直插

又升又跌

走鬼

等散戶走左再升過

有食唔食， 罪大惡極。

完全搵唔到位入

有冇人入手

8.22 入多手考眼光

等9蚊先入？

邊能度直插

平行時空？

有一口8.22囉

8.22刀叫插

趁有位好入啦

這裏熱鬧了

血肉長城

次次有大棍都熱鬧架啦

大戶好恐怖呀
j ng j ho

暫時睇唔到有咩咁利好爆上。

利好因素: 大戶想玩

大戶想出貨

大戶增持溝貨，無乜特別。均價靚仔👍

DIVERGENCE -0.056

比你睇到個陣都散場啦

急不及待好想玩玩了(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唔理,我又要玩阿

諗左一個lunchtime 又貴左廿格 點入

聽朝大特價

J左啦

Ok follow ball fuck skin

原來今日已經去左歷史新高

好彩早幾日走左 1137 入左隻7299, 呢幾日都有升， 唔係就tum 哂春。

留明3點會唔會特價算,追親都出事

你講得呢句 唔多唔少都有揼春啦

係啦知啦

有食唔食， 罪大惡極

今朝講到依

8.3食左先聽日再玩

坐穩 仲有得升

有邊個炒股既未揼過春。

聽日挽吾反

買盤多過賣盤,驚閪

好多大戶大手入

禾升跌都揼

今日唔入要揼晒2粒

759 好似都抵屌

勁厚ask

垃圾
廿大刀入吾到

27/8 公佈業績

偷步升左到時大力沽

尋日鳩掛 8蚊
今朝起身幫 me 放咗

今朝鳩掛9蚊

食半留半基本功

咁多大手買盤都唔識郁

都估唔到升咁多
9掛就滿足於9掛個價啦

此言甚是

但係 8.3 了

線上人數出返來
一萬人都無

大家入晒啦嘛？？開車啦！

咁又點

有無人記得出7月數據第2日發生咩事

有無人幫襯過呢間黃店？
好唔好食？

早兩個月長期6千人炸

今日又吾系出數據

丟, 俾我自我安慰得唔得
7.99走左

次次爆升之後果D都有特價

典解系7.99
驚8蚊齊頭數心理壓力？

10%=陰升
Not爆升

你真係無講錯

老散1仙無乜分別
走唔到就好大分別

頂你真係癲架

ok set 8.99走先

8個半應該冇難度,但呢啲位應該會震一震

我set8.99接貨

爆升？望下上星期d黃股先啦
Wiki一日升兩蚊我先會認同叫爆升

CLS果堆計埋落去
升10%直頭唔好買
282升超過2000%

阻力位出現

想入一入手

依加入會否太搏

就黎打風 你班仆街屈晒係屋企 訂單又要升了

啱啱開完股票戶口 打算買一手？

唔好癲啦 等穩定先啦 仲有時間

我問你 你問返我

過兩日企到8蚊再入都唔遲
唔好心急

前排入左一手 今日8.1已放
諗住穩定少少再入一手

真 高見 企穩站腳先

收到 堅 呢排見282 先開左黎玩

而家唔入，聽日9蚊咪撚喊

1137好穩陣 strong hold

8.3x都仲有好多超大手買
咁多買盤strong hold 唔驚

過兩日9蚊了

買金好過啦， 金又上返 $2000

聽日就6蚊啦屌你

1137 今日鳩追好易出事

7月夠有大戶掃左8球8蚊貨
咪又係跌到7蚊頭

留名睇 苦主區

On9

收到風 打大風 天文台all in wiki 聽日9蚊

數錢數到手軟苦主區

打風吾開市典升牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

收市8號 開市3號
第一日做腥港人？

升得太多 冧機

話時話點會忽然咁升法

咩事又升一蚊？

七月單同上年同期比升左百幾%

不過係old news今日先炒起

好突然

無咩特別
靚股長渣係會升
前幾個post已經講過價值投資請無視短期波蝠

收市落返 $8

D人以為出完數據升兩日挽完，震走班傻鳩

當年發完盈喜都係升兩日跌到仆街先開車

點解一J跌返落去

林奠開到名叫百佳惠康減價， 所以1137 都應該要減價， 利淡消息黎。

呢隻係咪玩長渣好過

Ching係咪方展博分身

畀位你地入貨牙

有盈喜過?

都識講開名叫百佳惠康
關wiki咩事

係 長揸揸到今日終於有錢賺

幾蚊入

盈警黎，賺一億都無

U購 Taste MarketPlace 一田
71 OK
福建360 759
WIKI 士多
全部地圖炮中哂!?

in wikiwong we trust!

仆街高位入左
又黎多次高買低賣
一日第三次講呢樣嘢

百佳惠康 日日都合理化先升後減價，你覺得政府會叻過師奶格價？

$8.3 高J 哭喪區

8.2 now

$8 穿鳩硬。

on9

回啦回啦

屌牙，屙完篤尿無左廿格
個app壞鳩左？╭(°A°`)╮

不如講下幾錢入咗

卅格了

Molamol(;´༎ຶД༎ຶ`)

跟隨大市跌。

發生咩事(;´༎ຶД༎ຶ`)

震倉驚閪
利申:冇貨

屌你老母

正股驚閪咩

上面話等回返d入貨既入左未

最後上車位

上靈車

個C咁樣唔敢入

升唔敢入
跌唔敢入

企住8.1都唔入等幾時

去返7蚊邊我入

$8今日穿鳩硬。

8.22

股票
係攞嚟炒車嘅

跌0.1 已經震走左一陣人

呢到既宗旨係高買低賣

唔穿係咪切

升穿牙佢講

人地話硬就硬啦

話明炒業績咁快走

估8.2左右收

1丁穿左8恥笑區

759唔升唔跌係想點

1丁穿左8被恥笑區

一入即升咩

炒黃股炒到中左毒

有排啦

都係高j一棍啫

次次高J都中伏
我加入升唔敢入跌唔敢入部隊

咪撚理條on9啦

次次大升跌刀同post個標題相反

聽日咪係囉

走牙
轉買一丁
聽日顏色調返轉

今日唔見左幾多個麵

岩岩好8.2$收

穿鳩硬咗8.19

味完
同我升多十格收

仲諗住話清你咁勁
原來做莖緊

聽日回返 5% 唔意外。

你收手啦 第二代駁仔

唔信聽日揼埋另一邊春。

Fatfat

聽日唔開市呀屌你

人人WFH, 冇得炒

得啦，聽日穿7添，滿意未

表演緊破頂，大家J住先

8％咁少 即係聽朝要回2％

無貨要唱淡。大家都明嘅

回1%炸ching
今日收9%牙

我有貨都照唱淡

想當年6.2高追 蝕住走 估唔到佢可以升到8

No ask price

有貨更加要唱淡

下午開市

今日有貨好走啦， 屌你。

一陣開市人踩人牙

次次出完消息升10％ 第2日都仆直

高買底賣嘅機會嚟喇

30宗

del app
業績後再睇

新增30宗確診

利好消息
今日9蚊見

但係呢隻野試過幾次都係業績前炒高
之後果日派貨
雖然派完之後都升得番既

尋日系咩消息升牙ching

琴日都唔知炒咩， 今日實散水啦

百佳惠康收到錢要減價
wiki唔洗

呢個消息炒到歷史新高

百佳惠康要減價就可以令 HKTV Mall 升？

你唔畀政府向百佳惠康購入代用卷刺激佢銷量咩……

你都唔知我點知

呢個時候係咪要講
穿8？

穿9

Gogogo gogo

以前d業績係蝕錢緊係散水
今次業績前炒高
業績後炒更高

巧尾機
直接skip左十點震瘡時段

有冇人致富落唔到盤

留名睇散水撚又叫人散水
然後自己偷偷地入貨

出面跌到仆街,小米仲有得升

準備上啦

又話散水
散左去邊

無睇幾分鐘發生咩事

小算盤個算盤爛左未

特價都冇

冇位入番lu

坐火車一去無回

8.03特左
唔知有無一分鐘

下個post係咪應該叫眼紅者勿入

直上

回左7仙特價!

8.5放俾你地

後悔左冇入場

有賺的幫襯返hktvmall， 一於推高八月個訂單佢

未返到工牙d人

好呀，你落張大單先
我早幾日先買左800$🌝

大單 沽都送唔到佢落返7

落到

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

大單走晒

等到月尾先升ok嗎?
未出糧入唔到

8.4 都有人買緊

依家升月尾刀可以升
矛衝突╮(╯▽╰)╭

睇黎大單走晒，唔係咁樂觀

咁你quit hktv囉

係囉係囉
44手allout先😎

酒鬼牙！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

走喇心灰意冷
出返去做嘢先

你條J 就爛 ~

點樣睇大單走晒

跌返$7再入過

滙豐： 買入10,000股07299， 成交價HKD9.97，共買入10,000股，未買入0股。

1137 妖股黎, 買期金好L 過。

大貓股神

小算盤太似煩膠駁仔
唔理你係唔係分身
已封鎖會員 - 小算盤

買左病腦熊對沖

屌你咩~ 言論自由呀~

人哋都有block你嘅自由

molamola

而家鳩追1137 好大風險, 信者得救。

大戶

散水了(;´༎ຶД༎ຶ`)

中

想補倉

講左。

8.3好多大單走

到價8.25 冇人接貨 放唔到

其實冇冧落嚟算好好 要走實走到

究竟係特價定散水牙？

Both

同高盛搶貨

但你都企硬冇走

連續兩日on9哂
今日de app

企穩8.1琴日都講左

你今日又點呀 冇走再高j?

留名食花生

我走到喎

業績出就升㗎啦

就穿$8

跌喎

高買低賣
又高j中伏
自己diu自己唔知diu唔diu得醒

依個8473都係咁講

無事嘅 買1137長揸嘅人100％賺緊錢
唔走就賺

一日未賣, 就算蝕都係帳面數, 正股驚閪咩~

你話穿8穿撚左幾日添，你走啦

gg了，暴跌1%(;´༎ຶД༎ຶ`)

7咗再睇圖
睇遠啲應該賺嘅
至少今日乜都唔做

入之前同之後都有提自己散水
入果刻無提自己

每日收屎入，開屎放

直頭係34

挽完了，當買個教訓(;´༎ຶД༎ຶ`)

34 no water flower

唔L知買L咗幾L多個教L訓

一丁彈返家鄉又唔放
訓個教
明天一定會升市嘅

系，不過wiki系逆市股

穿了

邊條L樣話8蚊穿鳩硬...

玩完走呀

遲了一小時 仲有一趟過山車

當然指有貨果D
大市咪即係大陸市

放一個月升返有突啦
怕咩

hktv有賺錢，睇唔到會再大跌，你地想短炒就另一件事

雖然係有錢賺, 但未必值現價咁高。

Welcome back

我都想呢個價back

又贏

均價$8 ，三手，而家手震緊

8字頭妖股同wiki比？

Wiki係升完出業績

出業績前都係

高fung已過
走牙！！！

34

火箭

逆升喎

火箭升空 一去冇回頭
絕塵 啊屌你老母

牙皮又賺

快啲升穿阻力位啦

牙皮系米用致富密密吹計劃

準備超越TBB股價

快d放wiki 轉投特價一丁
食盡ball fuck

yes
炒波幅

Strong follow老千

我提左你strong hold

1手8蚊佣

但每單超過50000蚊嘅話，舊plan平啲

唔係40000咩
新plan 40000樓下先做到低過$40

sor, 記錯

3D-GPS巴今日有咩操作
指典下禾地

一丁特價

8.3 入 8.15放

放wiki, 煙一丁
奶盡每個ball fuck

8蚊入左啦

牙皮今鋪竟然蝕

有無人話我知JP摩根， 摩根大通，摩根士丹利有麥分別？

冇人知

有wiki做對沖

堆黃股又黎料
有冇ching挽

Wiki穩呀！

有冇ching電子節有買野

唔知買咩好

最後逃生門

99蚊電動牙刷，今日仲citi vip 85折
本身話星期一限定，點知今日仲有 蝕左個85折

限定點知冇人買
Btw,用開飛利佬電動牙刷
千5蚊用左5年幾都未壞

ok, 識玩了， 每日收市all in, 第二朝一開半個鐘就放

差電定電芯? 之前買過差電，幾個月後得返幾分鐘電

千幾蚊點會電芯
用好多日先差一次電

借錢屙煙先

派錢

10皮屙煙wiki
3個月內保守估計變15萬

今日多嘢做
暫時無操作
決心擺脫高買低賣
至少低買低賣

有無人可以話我知282, 1716咩事

喂你咩情況都提strong hold
窮L點參考

1137抗壓力900分

大摩加入搶貨？

有咩參考，strong hold 咪strong hold

我都好想知
1716 有幾單1手1蚊

今日高位一蚊喎

ching你7-8食左兩轉唔算strong hole囉(;´༎ຶД༎ຶ`)

本多終勝

Wiki今日逆市爆升，大家幫襯G持一下

前幾日去左光時掃貨
終於多左野掃到伍佰

幾耐先收到貨

5日
上次刀系2日

光時喎

梳 答錯腺

尋日free fall 震走左揮手區

【最新】消息：今日新增約十八宗確診個案

無事了

唔知今日keep唔keep到$8.3呢

8.5 ok?

升得3.7%
當年炒wiki 30格起碼10%

業績一出 一定升

$3跟老皮玩玩到而家

你

走1137入7299賺緊幾多

Eason都多春過你

意外

7299?

咁你賺左幾多

吾敢抄午態，賭錢咁

唔夠信念，買下放下咁，賺少好多

送左之後答你

j返1137未

琴日J完咪34囉
而家係我家鄉徘徊緊

i agree with you
唔計業績後

泣傳媒又插返落去

勁撚妖

業績後繼續升啦，以前free fall因為蝕錢

十手wiki?8皮野？

大摩vs小摩

大戶收割完係會升嘅

講到明 爆業績一定升到上去
都仲有比人震走真係自己攞嚟
係我就溝多幾手
第一次8蚊震到落7.05都冇走
後悔冇入多幾手

勞工及福利局局長羅致光重申，兩大超級市場集團若申請「保就業」工資補貼計劃，需要回饋市民，預料超市將提供「套餐」，當局樂見弱勢群體獲發銷售券。

利好

真心唔會借財仔入
無本喇

好彩琴日8.06 J左

樓主置頂

破頂要追

8.10

笑死

我前兩日高追左
8.24 希望有肉食

癲佬好串

駁仔又唔見左

上星期震到落7頭J左

癲佬係咪咩價位都J

Gun jor 牙盤
發生咩事

左手交右手炒上去

正式宣布 小算盤個算盤爛左

這就是信念

癲佬GJ
係呢個POST人肉數據庫黎

窮撚得一手

唔好

我過期一年都有

8500果時係4蚊頭夠買兩手
依家得返一手

吾貪心。set定十蚊放先

1137 冇信念嘅話去玩滙豐啦

破一破8.4睇睇先

一萬幾千， 過眼雲煙...

crazy
咁最賺賺幾多

窮能無野好輸更加要屙煙
利申：窮能

你都叫窮撚

今日繼續熊咪fatfat囉

快d走牙，次次星期五刀34

我當3點果陣all in 一手
到今日數字上都賺$5000
好過收息啦

跟樓上講
34就溝

1手賺$5000?

俾你拋一拋以為計錯
當3.3->8.3
3.3X1000=3300
8.3X1000=8300
唔計雜廢咪一手賺$5000

當然我無賺到只能高J

「3點」漏左個幾
誤導左人

以為你講3點鐘

股多就慢慢放啦，5手5手咁放，留番幾手由佢飛

幾手飛黎無意思

wiki 硬邦邦

會唔會又新高收

8.2呢

似乎好多大行入市

molamola 一憊成交刀冇
托唔起個價，快d走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

8.4
515K貨

叫我?

牙摩又造市？

加貨未牙

今日跌市 都唔比位人入

1137係支股跌果陣升喎

就快又著三年糕

日日都係位喎

勁價收8.4

癲佬酒嘅意思係酒去入呀

會唔會少左啲?

咩叫34

#721
日日都係位
咁都唔見人

free fall呀

醉後逃生門即將關閉

8.4

入場門?

8.3都收貨啦
咁撚貪心架

8.4！

8.4點部處

走！

收市前買左手! 希望聽日唔好34!

Lm 冇買但想買

絲兄你學我高J?

用邊間銀行
準備買幾多手？

3.7入左手

8.37 sor

原來係前輩3.7已經買落

Day high收市 聽朝會高開幾多

手快快打錯左

1137 759 同步率100%

收購未

末諗
不過依家歷史高位 我唔太敢高追喎

聽左皮神講入
坐左兩日

諗諗下就升上另一個歷史高位

今日又收得幾靚

梳，手殘cap多左
下面果隻唔關事

歷史系用泥打破

以為你又想置頂

好既股高位未算高啦

兩日前講咗唔上車就連車尾燈都見唔到

召喚穿8 小算盤

好賤呀

失敗了

扑雞了
禾8.3放晒等8.2諗字食十格先╭(°A°)╮依家典部署牙(;´༎ຶД༎ຶ)

估唔到我琴日8.3入都可以bin 人c

屌你咩

8.5基本,9必需的

穿8

係穿8小算盤!

Yip sir甘快走

今鋪唔知小算盤又算到穿幾呢,ching點部署下一鋪~

改名未

改叫1137神算盤?

把刀唔夠實點答阿大佬

8跟阿皮入返不過未收夠

入返有冇放出去既多

聽朝破頂都係要追
張圖太靚了

牙皮下下刀鳩J

跟勢做囉。有feel咪追
無feel咪溝住第2條女先

no more wfh on Monday

逐步恢復

多返人送貨了

睇住咁好價想食咗先

但係又想等埋業績先

當街邊呀婆都知要等埋業績嘅時侯。。。

甘唯有同牙婆一齊等╮(╯▽╰)╭

你咪8473嘅同伴？
係咪都睇咗1137兩日？

Hi
係呀 已經睇咗幾日
但前幾日啲錢係小米到
今日放淨兩手先有空餘錢

依家研究下1137先

Ching你一玩就玩高風險亳股
Paper trade先啦
1137就跟癲佬揸信念入

我一開始玩9988架喎

你就好，小米賺到笑
我暫時都係得個望字
未有本

又唔係好多
不過8473真係教訓左我
以後買之前要做足功課先

今日個市跌成咁都仲升

上星期入左8473post提你地
個個走火入魔睇唔到╮(╯▽╰)╭

我都係，乜都唔識走去set價放，
結果放唔到，由平手變倒蝕
而家都係睇下大家留言 學下野先咋

你個名⋯⋯
再加上嗌交我會飛⋯⋯
Sor 大佬

禾刀吾會同蓮燈囝嗌交既╮(￣▽￣"")╭

以後跟癲佬、皮哥搵食

好癲
炒完業績等多一星期可以炒埋8月data

電器展直播得個 600 人睇。

Molamola
仲以為會高收視過cctvb
(╯‵□′)╯︵┻━┻

電器唔太吸引

又燒埋我個撻

1點收視都6萬人
1個％都無。。。
wiki真係要諗諗計

直播啲電器完全唔吸引。

吾理
同我掃晒佢

Jp持股4.95％
就黎要披露

要上太空了

追

好想入手呀

又系低成交高開
各位睇路

thx,ching即沽

尋晚收事前見到有人買咗100萬

大芋牙皮都切脂
不問價all quit

100萬!? 皮都唔止啦

條油想坐艇？

無力了

每秒爆升好唔好

小心王生 再集資 再配股。

小心7299

未轉account

賺超過$500
屌打博囝

快d走呀

即係佢15:59先買，所以今朝先升？

再追

竟然又升

無貨？

早知入啦
一手都幾舊水

信我。10點半特價

咩事34

依家已經特價緊(;´༎ຶД༎ຶ`)

仆街準備轉燈

日日低成交扯高價

會唔會再轉埋燈啊？

你可信咩

波蝠王刀吾信？

收到wind頭先大戶諗住大手沽貨 點知按錯買入
大家快走

座定啲啦
仲賺緊兩格喎

理論上係咪出完財報會回一回
諗緊幾時放

一丁發力
J埋佢食兩家茶禮

出完第二朝好消息出貨無仇報

外賣仔都好升幾日

Set定下星期$12放

7.68入左兩手
總係覺得會升到上9

ching會否太保守？

講起就嬲，恆指公布前put左，諗住第2朝收錢，點知半個鐘唔洗夾返上黎

我set $11.37就還左心願

係未賺500就好收手?定要超越博仔?但依家點都超越左佢喎

屌。我炒1137個時博仔都未返學

幾年前跌到1個幾果時我等緊佢$1.137掃貨
最後差少少掂唔能到(;´༎ຶД༎ຶ`)

但你唔夠人地叻,人地賺500,你呢?即刻同我去反省下,點解賺得多過人

8.1走咗

吾緊要
9.1入返(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

有冇機會落返去$4-$6？

無

笑能死兩個月前個個都等緊$3蚊笑鳩我strong hole

遲D合股就有

溶啦

拆股先岩

酒呀

ching點部署

四千幾萬就推上去

繼續等3蚊囉(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

差吾多啦ching
平時有波動刀系全日一億成交左右

做唔到呢個效果喎,8.3 J左等佢3蚊我驚要留俾D孫

等下午回先啦

係咪比人當282咁搞

有咩其他幾蚊啲股？
食波動

信念股

癲佬賺幾多？

見佢百屌成材有冇巧感動？

未到一年人工

你可信啲喎

夠鐘啦 買啦 平左10幾格

下？全日刀系特價喎

10:12又有人入咗100萬

8.8入
但AA同牛牛D數據有差別喎

有冇啲仙股

8.8好想放

走左驚入唔返

點差別法？

早兩日 $8.1 入咗

早多你幾日7.19入左

屌你老母唱淡班撚樣同我死出嚟

牛牛大單無咁多

delay?

入返晒未

Divergence 0.026

＝爆升

屌鳩你, 想點撚樣?

信連登仔

我始終都係叫食過1137, 一日唔放, 賺既只係帳面數。

股票師

1137 妖股黎, 現價太貴, 冇貨就唔會鳩追, 炒金最實際。

倫敦金?

8.80 點左穴

叫左你唔好咁早放
冇貨又唱淡

拎咩同現價比先

佢粒春

高登年代已經成班人話wiki妖股

做到賺埋錢仲有人話係妖股

有人痴q咗線

cctvb先係正股

企唔穩了
走鬼牙

成朝無睇發生咩事

仆街，唔通轉燈

走呀

已見頂
準備穿8

等緊你高買低賣

小算盤

無錢高J
暫時賣會係高買高賣

企左係到唔郁

升穿8?
有預知能力

827財報？

100％賺錢都話妖

8.82 放晒
似會drop番

好多人高買低賣蝕錢

drop落8.84

幫手唱淡啦~

我原本預上9 even 10
但真心似到頂
希望我燈到佢升啦

1137 只係炒埋呢幾日, 7299 可以炒到金價去 3000

尋日8.4 放咗一手
得返兩手 想再入 但又覺得依家太高

同你一樣
8.58放咗手，而家揸住兩手，不過唔追啦

其實我睇好佢
覺得佢係另一隻HSBC
但8.4 放咗 依家入好似好on9
利伸：成本價係4.幾 賺咗100%了

我6蚊放左 一直等佢落返4蚊先入
而家癲左

我一路都係on and off 咁入
見佢回返幾舊水又再入

家鄉咁遠都唔敢坐等業績

有無人估頂係邊？

冇頂

第一步超越TBB股價
第二步就係大貓

仲有兩手
尋日set價走 無睇自動放
諗住回兩毫就入返
但今日又坐火箭

回落之前就到頂

靠佢收股息退休

又破左頂啦

頂已破，多謝

溫神

大檸樂

好快九蚊，不過都係唔入了

你對上果次quit係5.x定6.x?

6.X ，賺咗啲就算

888好意頭

星期五應該多散戶食糊過weekend

應該好多人等業績

燈到上10

8.8都勁多人買

前日8蚊頭震走既朋友還在嗎

準備破9喇

揼撚晒春

今日唔係穿9掛

比著以前升咁多格已經20%

真係穿8
去到9

預備9蚊加注

蝕晒

認真咩

9蚊

穿左8喇
酒呀

9.02

[url]穿8!!!![/url]

嘩, 9蚊

搖撚準備!!!!!!!!!!!!!!!

9元留名

咁多人高追咩玩法

究竟有咩消息升到咁

8蚊入，9蚊走。收割lu

好癲 無貨望住都覺得好crazy

CCTVB食屎啦

收割收割lu

咁多fans都收割
即係仲有得sing
all in 等10蚊

搖緊

冇信念既人唔抵可憐

留返1蚊俾新人賺下囉

Same 不過呢啲錢唔係屬於我的

所以祝各位ching好運

講左8蚊邊唔買
過兩日就上9蚊邊
唔扺可憐